# Chinese (Traditional) translation for tomdroid
# Copyright (c) 2012 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2012
# This file is distributed under the same license as the tomdroid package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2012.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: tomdroid\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2013-10-25 14:49+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2012-08-20 11:39+0000\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <zh_TW@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2014-01-03 19:16+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 16877)\n"

#. application details
#: tmp_strings.xml:27(string)
msgid "Tomdroid"
msgstr "Tomdroid"

#: tmp_strings.xml:28(string)
msgid "Tomboy compatible wikiwiki note-taking app."
msgstr "相容於 Tomboy 的高效率做筆記應用程式。"

#: tmp_strings.xml:29(string)
msgid "Olivier Bilodeau"
msgstr "Olivier Bilodeau"

#. main.xml
#: tmp_strings.xml:32(string)
msgid "Please wait while the notes load…"
msgstr "當載入筆記時，請稍候..."

#: tmp_strings.xml:33(string)
msgid "There are no notes in Tomdroid's database."
msgstr "沒有筆記在Tomdroid的資料庫中。"

#. Menu entry with icon
#: tmp_strings.xml:36(string)
msgid "Sync"
msgstr "同步"

#. Menu entry with icon
#: tmp_strings.xml:38(string)
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#. Menu entry with icon
#: tmp_strings.xml:40(string)
msgid "About"
msgstr "關於"

#. Title of an alert box
#: tmp_strings.xml:42(string)
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: tmp_strings.xml:43(string)
msgid "About Tomdroid"
msgstr "關於 Tomdroid"

#. First start alert box
#: tmp_strings.xml:45(string)
msgid ""
"Welcome to Tomdroid.\\n\\nPlease note that this is beta quality software and "
"that it contains known problems.\\n\\nWe are well aware of these issues and "
"intend to work on them quickly but I also wanted to get something out and "
"tested as quickly as possible.\\n\\nIf you would like to contribute, help at "
"all levels would be appreciated. Hop on board on launchpad.net/tomdroid and "
"contact us!\\n"
msgstr ""

#. \n\n are linebreaks, %1$s etc are the name of the Author, the version and the license name
#: tmp_strings.xml:47(string)
msgid "%1$s\\n\\nAuthor: %2$s\\nVersion: %3$s\\nLicensed under the GPLv3"
msgstr "%1$s\\n\\n作者：%2$s\\n版本：%3$s\\n授權於GPLv3之下"

#. positive Button
#: tmp_strings.xml:50(string)
msgid "OK"
msgstr "確定"

#. negative Button
#: tmp_strings.xml:52(string) tmp_strings.xml:280(string)
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. Button
#: tmp_strings.xml:54(string) tmp_strings.xml:279(string)
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#. Button
#: tmp_strings.xml:56(string)
msgid "Project page"
msgstr "項目頁面"

#: tmp_strings.xml:57(string) tmp_strings.xml:162(string)
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#. note-view.xml
#: tmp_strings.xml:60(string)
msgid "Please wait while note loads…"
msgstr "當筆記本載入時請稍候..."

#: tmp_strings.xml:62(string)
msgid "Service"
msgstr "服務"

#: tmp_strings.xml:63(string)
msgid "Server"
msgstr "伺服器"

#: tmp_strings.xml:64(string)
msgid "SD Card"
msgstr "SD卡"

#: tmp_strings.xml:65(string)
msgid "Online Synchronization"
msgstr "線上同步化"

#: tmp_strings.xml:66(string)
msgid "Authenticate"
msgstr "驗證"

#: tmp_strings.xml:67(string)
msgid "Location on SD Card"
msgstr "SD卡上的位置"

#: tmp_strings.xml:68(string)
msgid "Autosync on Startup"
msgstr "啟動時，自動同步"

#: tmp_strings.xml:69(string)
msgid "Synchronise your notes on appstart"
msgstr "程式啟動時，同步您的筆記"

#. %1$s will be repaced by the folder name eg /tomdroid
#: tmp_strings.xml:71(string)
msgid ""
"The folder \\\"%1$s\\\" does not exist yet. Please connect your device to "
"the computer, create the folder and fill it with *.note files."
msgstr "該資料夾「%1$s」不存在。請連接您的裝置到電腦上，建立該資料夾並放置帶有「*.note」的檔案。"

#. %1$s will be repaced by the folder name eg /testfolder
#: tmp_strings.xml:73(string)
msgid "\\\"%1$s\\\" is not a valid folder location. Please try again!"
msgstr "「%1$s」不是一個有效的資料夾。請再試一次！"

#. %1$s will be replaced with an text entry the user had done
#: tmp_strings.xml:75(string)
msgid "\\\"%1$s\\\" is not a valid entry. Please try again!"
msgstr "「%1$s」不是有效的。請再試一次！"

#: tmp_strings.xml:76(string)
msgid "Completing authentication. Please wait…"
msgstr "正在完成驗證。請稍候..."

#: tmp_strings.xml:77(string)
msgid ""
"The connection to the server has failed, please check that the address you "
"entered is correct."
msgstr "連接至伺服器失敗，請檢查您輸入的地址是正確的。"

#: tmp_strings.xml:78(string)
msgid "The server address changed but the new value is empty"
msgstr "伺服器地址更改，但新的值是空的"

#: tmp_strings.xml:80(string)
msgid "Choose the sync service to use"
msgstr "選擇要使用的同步服務"

#. %1$s will be replaced with "Online Synchronisation", "SD Card",...
#: tmp_strings.xml:82(string)
msgid "Synchronization with %1$s is complete."
msgstr "與%1$s同步完成。"

#. %1$s will be replaced with "SD Card",...
#: tmp_strings.xml:84(string)
msgid "No notes found on %1$s."
msgstr "在%1$s沒找到筆記。"

#: tmp_strings.xml:85(string)
msgid "You are not connected to the Internet."
msgstr "您沒有連接到網際網路。"

#: tmp_strings.xml:86(string)
msgid "Sync already in progress"
msgstr "同步已經在進行"

#: tmp_strings.xml:87(string)
msgid ""
"There was an error trying to parse your note collection. If you are able to "
"replicate the problem, please contact us!"
msgstr "嘗試分析您的筆記集時出現一個錯誤。如果您能夠複製這個問題，請與我們聯繫！"

#. Altert box header
#: tmp_strings.xml:89(string)
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#. Altert box header
#: tmp_strings.xml:91(string)
msgid "No Such Note"
msgstr "沒有這樣的筆記"

#: tmp_strings.xml:92(string)
msgid ""
"The requested note could not be found. Maybe it was deleted or removed "
"through synchronization."
msgstr "要求的筆記無法找到。也許它已被刪除或透過同步而移除。"

#: tmp_strings.xml:93(string)
msgid "Error parsing note."
msgstr "錯誤解析記錄。"

#: tmp_strings.xml:94(string)
msgid "Could not save note."
msgstr "無法儲存筆記。"

#: tmp_strings.xml:95(string)
msgid "SDCard storage not found."
msgstr "沒有找到SD卡存放。"

#. NoteSorting
#: tmp_strings.xml:98(string)
msgid "Choose default sorting method"
msgstr "選擇預設排序方法"

#: tmp_strings.xml:99(string)
msgid "Default Sort Method"
msgstr "預設排序方法"

#: tmp_strings.xml:100(string)
msgid "Sort By:"
msgstr "排序依據："

#: tmp_strings.xml:101(string)
msgid "Date Modified"
msgstr "修改日期"

#: tmp_strings.xml:102(string)
msgid "Note Title"
msgstr "筆記標題"

#: tmp_strings.xml:103(string)
msgid "Sort by Date"
msgstr "依日期排序"

#: tmp_strings.xml:104(string)
msgid "Sort by Title"
msgstr "依標題排序"

#. NotebookFiltering
#: tmp_strings.xml:107(string)
msgid "Filter"
msgstr "篩選器"

#: tmp_strings.xml:108(string)
msgid "There are no notebooks in the database."
msgstr "在資料庫中沒有筆記簿。"

#: tmp_strings.xml:109(string)
msgid "All notebooks"
msgstr "所有的筆記簿"

#. List Longpress Menu
#: tmp_strings.xml:112(string)
msgid "View"
msgstr "檢視"

#: tmp_strings.xml:113(string)
msgid "Note Options"
msgstr "筆記選項"

#: tmp_strings.xml:114(string)
msgid "Send"
msgstr "送出"

#. Text in input field for search
#: tmp_strings.xml:118(string)
msgid "Search Notes"
msgstr "搜尋筆記"

#. Preferences Field in global search to include notes
#: tmp_strings.xml:120(string)
msgid "Text in your notes"
msgstr "在您筆記中的文字"

#. %s will be replaced with the search string
#: tmp_strings.xml:122(string)
msgid "No notes found for \\\"%s\\\""
msgstr "沒有找到符合「%s」的筆記"

#: tmp_strings.xml:123(string)
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: tmp_strings.xml:124(string)
msgid "Search Results:"
msgstr "搜尋結果："

#: tmp_strings.xml:125(string)
msgid "Clear search history"
msgstr "清除搜尋歷史記錄"

#: tmp_strings.xml:126(string)
msgid "Remove all the searches you have performed"
msgstr "刪除所有您已經執行的搜尋"

#: tmp_strings.xml:127(string)
msgid "Search history has been cleared."
msgstr "搜尋歷史記錄已被清除。"

#. Date
#: tmp_strings.xml:130(string)
msgid "Modified:"
msgstr "修改時間："

#: tmp_strings.xml:131(string)
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: tmp_strings.xml:132(string)
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#. Header when picking a note for a new shortcut
#: tmp_strings.xml:136(string)
msgid "Choose a Note"
msgstr "選擇一個筆記"

#: tmp_strings.xml:137(string)
msgid "Tomdroid Note"
msgstr "Tomdroid 筆記"

#: tmp_strings.xml:138(string)
msgid "Remove shortcut"
msgstr "移除捷徑"

#: tmp_strings.xml:139(string)
msgid "Create shortcut"
msgstr "建立捷徑"

#. deleteNote
#: tmp_strings.xml:144(string)
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: tmp_strings.xml:145(string)
msgid "Delete Note"
msgstr "刪除筆記"

#: tmp_strings.xml:146(string)
msgid "Are you sure you want to delete this note?"
msgstr "您確定要刪除這份筆記嗎？"

#: tmp_strings.xml:147(string)
msgid "Yes"
msgstr "是的"

#: tmp_strings.xml:148(string)
msgid "No"
msgstr "不是"

#: tmp_strings.xml:149(string) tmp_strings.xml:213(string)
msgid "Clear Notes"
msgstr "清除筆記"

#: tmp_strings.xml:150(string)
msgid "Are you sure you want to clear the notes database?"
msgstr "您確定要清除筆記資料庫嗎？"

#: tmp_strings.xml:151(string) tmp_strings.xml:215(string)
msgid "Delete Remote Notes"
msgstr "刪除遠端筆記"

#: tmp_strings.xml:152(string)
msgid "Are you sure you want to delete all notes from the remote service?"
msgstr "您確定要從遠端服務刪除所有筆記嗎？"

#. newNote
#: tmp_strings.xml:155(string)
msgid "New"
msgstr "新增"

#: tmp_strings.xml:156(string)
msgid "New Note"
msgstr "新增筆記"

#: tmp_strings.xml:157(string)
msgid "Enter title here"
msgstr "在這裡輸入標題"

#: tmp_strings.xml:158(string)
msgid "Enter note here"
msgstr "在這裡輸入筆記"

#. editNote
#: tmp_strings.xml:161(string)
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: tmp_strings.xml:163(string)
msgid "Discard"
msgstr "丟棄"

#: tmp_strings.xml:164(string)
msgid "Back"
msgstr "返回"

#. B stands for bold (in format bar)
#: tmp_strings.xml:166(string)
msgid "B"
msgstr "B"

#. i stands for italic (in format bar)
#: tmp_strings.xml:168(string)
msgid "i"
msgstr "i"

#: tmp_strings.xml:170(strike)
msgid "S"
msgstr "S"

#: tmp_strings.xml:171(string)
msgid "monospace"
msgstr "等寬"

#: tmp_strings.xml:172(string)
msgid "highlight"
msgstr "突顯"

#. Button label to select font size
#: tmp_strings.xml:174(string)
msgid "size"
msgstr "大小"

#: tmp_strings.xml:175(string)
msgid "Error parsing note"
msgstr "解析筆記錯誤"

#: tmp_strings.xml:176(string)
msgid "There was an error parsing the note. Please check your XML."
msgstr "出現解析筆記錯誤。請檢查您的 XML 。"

#: tmp_strings.xml:177(string)
msgid "Note saved locally."
msgstr "筆記，儲存在本地。"

#: tmp_strings.xml:178(string)
msgid "Note deleted locally."
msgstr "筆記在本地被刪除。"

#: tmp_strings.xml:179(string)
msgid "Select text size"
msgstr "選擇文字大小"

#: tmp_strings.xml:180(string)
msgid "Small"
msgstr "小型"

#: tmp_strings.xml:181(string)
msgid "Normal"
msgstr "一般"

#: tmp_strings.xml:182(string)
msgid "Large"
msgstr "大型"

#: tmp_strings.xml:183(string)
msgid "Huge"
msgstr "特大"

#: tmp_strings.xml:184(string)
msgid ""
"Do you really want to discard your changes and revert the note to the last "
"saved version?"
msgstr "您真的要放棄您的更改，並恢復到最後儲存版本的筆記嗎？"

#: tmp_strings.xml:185(string)
msgid "Discard Changes?"
msgstr "放棄變更？"

#: tmp_strings.xml:187(b)
msgid "&gt;"
msgstr "&gt;"

#: tmp_strings.xml:189(b)
msgid "&lt;"
msgstr "&lt;"

#. New Titles
#: tmp_strings.xml:192(string)
msgid "Tomdroid - View Note"
msgstr "Tomdroid - 檢視筆記"

#: tmp_strings.xml:193(string)
msgid "Tomdroid - Edit Note"
msgstr "Tomdroid - 編輯筆記"

#: tmp_strings.xml:194(string)
msgid "Tomdroid - Search Results"
msgstr "Tomdroid - 搜尋結果"

#: tmp_strings.xml:195(string)
msgid "Tomdroid - Shortcuts"
msgstr "Tomdroid - 捷徑"

#: tmp_strings.xml:196(string)
msgid "Tomdroid - Settings"
msgstr "Tomdroid - 設定"

#: tmp_strings.xml:197(string)
msgid "Tomdroid - Note Conflict"
msgstr "Tomdroid - 筆記衝突"

#: tmp_strings.xml:198(string)
msgid "Tomdroid - Import Note"
msgstr "Tomdroid - 匯入筆記"

#. subheader in settings
#: tmp_strings.xml:202(string)
msgid "Display Preferences"
msgstr "顯示偏好設定"

#: tmp_strings.xml:203(string)
msgid "Base Font Size"
msgstr "基本字體大小"

#. subheader in settings
#: tmp_strings.xml:205(string)
msgid "Synchronization"
msgstr "同步"

#. subheader in settings
#: tmp_strings.xml:207(string)
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: tmp_strings.xml:208(string)
msgid "Save notes automatically on exiting editor."
msgstr "在退出編輯器上自動儲存筆記。"

#: tmp_strings.xml:209(string)
msgid "Show Deleted Notes"
msgstr "顯示刪除的筆記"

#: tmp_strings.xml:210(string)
msgid "If checked, will show deleted notes in notes list."
msgstr "如果檢查，將顯示刪除的筆記在筆記清單中。"

#: tmp_strings.xml:211(string)
msgid "Show Note Templates"
msgstr "顯示筆記範本"

#: tmp_strings.xml:212(string)
msgid "If checked, will show note templates in notes list."
msgstr "如果勾選，將顯示筆記範本在筆記清單中。"

#: tmp_strings.xml:214(string)
msgid "Clear all notes from local database"
msgstr "從本地資料庫中清除所有筆記"

#: tmp_strings.xml:216(string)
msgid "Delete all notes from remote service"
msgstr "從遠端服務中刪除所有筆記"

#: tmp_strings.xml:217(string)
msgid "Illegal text size chosen. Please choose a number."
msgstr "所選的文字大小不合法。請選擇一個號碼。"

#: tmp_strings.xml:218(string)
msgid "Backup Notes"
msgstr "備份筆記"

#: tmp_strings.xml:219(string)
msgid "Copy all local notes to SD Card"
msgstr "複製所有本地筆記到SD卡"

#: tmp_strings.xml:220(string)
msgid "Auto-Backup"
msgstr "自動備份"

#: tmp_strings.xml:221(string)
msgid "Copy local note to SD Card on save"
msgstr "複製本地筆記到SD卡上儲存"

#. subheader in settings
#: tmp_strings.xml:223(string)
msgid "Hyperlink Preferences"
msgstr "超連結偏好設定"

#. Checkbox in settings
#: tmp_strings.xml:225(string)
msgid "Link Titles"
msgstr "連結標題"

#. Description for checkbox in settings
#: tmp_strings.xml:227(string)
msgid "Link to other note titles"
msgstr "連結到其他筆記標題"

#. Checkbox in settings
#: tmp_strings.xml:229(string)
msgid "Link Web Addresses\""
msgstr "連結網址\""

#. Description for checkbox in settings
#: tmp_strings.xml:231(string)
msgid "e.g. \"www.google.com\""
msgstr "例如 \"www.google.com\""

#. Checkbox in settings
#: tmp_strings.xml:233(string)
msgid "Link Emails"
msgstr "連結電子郵件"

#. Description for checkbox in settings
#: tmp_strings.xml:235(string)
msgid "e.g. name@address.com"
msgstr "例如 name@address.com"

#. Checkbox in settings
#: tmp_strings.xml:237(string)
msgid "Link Telephone Numbers"
msgstr "連結電話號碼"

#. Description for checkbox in settings
#: tmp_strings.xml:239(string)
msgid "Link telephone numbers to phone app"
msgstr "連結電話號碼到手機應用程式"

#. Checkbox in settings
#: tmp_strings.xml:241(string)
msgid "Link Map Addresses"
msgstr "連結地圖地址"

#. Description for checkbox in settings
#: tmp_strings.xml:243(string)
msgid "Link addresses to maps app"
msgstr "連結地址到地圖應用"

#. %1$s will be replaced with "Online Synchronisation", "SD card",...
#: tmp_strings.xml:248(string)
msgid "Syncing with %1$s"
msgstr "與%1$s同步"

#: tmp_strings.xml:249(string)
msgid "connecting to service…"
msgstr "連接到遠端服務..."

#: tmp_strings.xml:250(string)
msgid "getting list of remote notes…"
msgstr "獲取遠端筆記的清單..."

#: tmp_strings.xml:251(string)
msgid "updating local notes…"
msgstr "更新本地筆記..."

#: tmp_strings.xml:252(string)
msgid "updating remote notes…"
msgstr "更新遠端筆記..."

#: tmp_strings.xml:253(string)
msgid "There was a conflict syncing the note '%1$s'"
msgstr "同步筆記「%1$s」有衝突"

#: tmp_strings.xml:254(string)
msgid ""
"Please choose an action to resolve the conflict. You may edit either note "
"before choosing, or view the difference by clicking on the labels below."
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:255(string)
msgid ""
"The local version was already deleted. Please choose from one of the actions "
"below."
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:256(string)
msgid ""
"A note with that title already exists in the database. Please choose an "
"action to resolve the conflict. You may edit either note before choosing, or "
"view the difference by clicking on the labels below."
msgstr ""

#. Button (keep short!)
#: tmp_strings.xml:258(string)
msgid "Overwrite\\nRemote"
msgstr "覆蓋\\n遠端"

#. Button (keep short!)
#: tmp_strings.xml:260(string)
msgid "Overwrite\\nLocal"
msgstr "覆蓋\\n本地"

#. Button (keep short!)
#: tmp_strings.xml:262(string)
msgid "Delete\\nRemote"
msgstr "刪除\\n遠端"

#. Button (keep short!)
#: tmp_strings.xml:264(string)
msgid "Create\\nCopy"
msgstr "建立\\n複製"

#. subheader in Conflict Dialouge (keep short!)
#: tmp_strings.xml:266(string)
msgid "Difference Between Files"
msgstr "檔案之間的差異"

#: tmp_strings.xml:267(string)
msgid "-- Title Differences --"
msgstr "-- 標題差異 --"

#: tmp_strings.xml:268(string)
msgid "-- Content Differences --"
msgstr "-- 內容差異 --"

#. %1$s will be replaced with a number.
#: tmp_strings.xml:270(string)
msgid "Line %1$s:"
msgstr "線  %1$s:"

#. subheader in Conflict Dialouge (keep short!)
#: tmp_strings.xml:272(string)
msgid "Local Version"
msgstr "本地版本"

#. subheader in Conflict Dialouge (keep short!)
#: tmp_strings.xml:274(string)
msgid "Remote Version"
msgstr "遠端版本"

#: tmp_strings.xml:275(string)
msgid "Deleted"
msgstr "已刪除"

#. %1$s will be replaced with a note title.
#: tmp_strings.xml:278(string)
msgid "%1$s (old)"
msgstr "%1$s (舊的)"

#. %1$s will be replaced with "Online Synchronization", "SD Card"...
#: tmp_strings.xml:282(string)
msgid "Authorization with %1$s successful."
msgstr "驗證%1$s成功"

#. %1$s will be replaced with "Online Synchronization", "SD Card"...
#: tmp_strings.xml:284(string)
msgid "Authorization with %1$s failed. Try again later!"
msgstr ""

#. %1$s will be replaced with "Online Synchronization", "SD Card"...
#: tmp_strings.xml:286(string)
msgid "Note deleted from %1$s successfully."
msgstr "筆記成功地從%1$s刪除"

#. %1$s will be replaced with "Online Synchronization", "SD Card"...
#: tmp_strings.xml:288(string)
msgid "Note sent to %1$s successfully."
msgstr "筆記成功地傳送到%1$s。"

#. %1$s will be replaced with "Online Synchronization", "SD Card"...
#: tmp_strings.xml:290(string)
msgid "Note received from %1$s successfully."
msgstr "筆記成功地從%1$s接收到。"

#. %1$s will be replaced with "Online Synchronization", "SD Card"...
#: tmp_strings.xml:292(string)
msgid "Error deleting note from %1$s."
msgstr "從%1$s刪除筆記出現錯誤。"

#. %1$s will be replaced with "Online Synchronization", "SD Card"...
#: tmp_strings.xml:294(string)
msgid "Error sending note to %1$s."
msgstr "傳送筆記到%1$s出現錯誤。"

#. %1$s will be replaced with "Online Synchronization", "SD Card"...
#: tmp_strings.xml:296(string)
msgid "Error receiving note from %1$s."
msgstr "從%1$s接收筆記出現錯誤。"

#. %1$s will be replaced with "Online Synchronization", "SD Card"...
#: tmp_strings.xml:298(string)
msgid "Error parsing response from %1$s."
msgstr "從%1$s解析的回應出現錯誤。"

#. %1$s will be replaced with "Online Synchronization", "SD Card"...
#: tmp_strings.xml:300(string)
msgid ""
"Error connecting to %1$s. You probably need to authenticate in \"Settings\"."
msgstr "連接到%1$s出現錯誤。您可能需要在“設定”中進行身份驗證。"

#. %1$s will be replaced with "Online Synchronization", "SD Card"...
#: tmp_strings.xml:302(string)
msgid "Notes deleted from %1$s successfully."
msgstr "筆記成功地從%1$s刪除"

#. %1$s will be replaced with "Online Synchronization", "SD Card"...
#: tmp_strings.xml:304(string)
msgid "Sync with %1$s cancelled."
msgstr "與%1$s同步取消了。"

#. menu items
#: tmp_strings.xml:308(string)
msgid "Edit Tags"
msgstr "編輯標籤"

#: tmp_strings.xml:309(string)
msgid "Revert"
msgstr "恢復"

#. %1$s will be replaced with note-tag names
#: tmp_strings.xml:311(string)
msgid "Note '%1$s' Tags"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:312(string)
msgid "Edit the tags below, separating with commas"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:313(string)
msgid "Undelete Note"
msgstr "恢復刪除的筆記"

#. menu item with icon
#: tmp_strings.xml:315(string)
msgid "Import Note"
msgstr "匯入筆記"

#. menu item with icon
#: tmp_strings.xml:320(string)
msgid "Revert All"
msgstr "恢復所有的"

#: tmp_strings.xml:321(string)
msgid "Revert Notes"
msgstr "恢復筆記"

#: tmp_strings.xml:322(string)
msgid ""
"This will revert your local notes to whatever versions exist on the remote "
"service. Are you sure you want to do this?"
msgstr "這將恢復您的本地筆記為存在遠端服務上的任何版本。您確定您想這樣做嗎？"

#: tmp_strings.xml:323(string)
msgid "Revert Note"
msgstr "恢復筆記"

#: tmp_strings.xml:324(string)
msgid ""
"This will revert a local note to whatever version exist on the remote "
"service. Are you sure you want to do this?"
msgstr "這將恢復一個本地筆記為存在遠端服務上的任何版本。您確定您想這樣做嗎？"

#. backup notes
#: tmp_strings.xml:328(string)
msgid "Backup Notes?"
msgstr "要備份筆記嗎？"

#: tmp_strings.xml:329(string)
msgid ""
"Copy all local notes to SD Card? This may overwrite existing notes on the SD "
"Card."
msgstr "複製所有本地筆記到SD卡？這可能會覆蓋現有在SD卡上的筆記。"

#: tmp_strings.xml:330(string)
msgid "Restore Notes"
msgstr "恢復筆記"

#: tmp_strings.xml:331(string)
msgid "Restore Notes?"
msgstr "要恢復筆記嗎？"

#: tmp_strings.xml:332(string)
msgid "Pull all notes from SD Card? This may overwrite your existing notes."
msgstr "從SD卡撤出所有筆記嗎？這可能會覆蓋您存在的筆記。"

#: tmp_strings.xml:333(string)
msgid "Notes backed up to SD card successfully."
msgstr "筆記成功地備份到SD卡。"

#: tmp_strings.xml:334(string)
msgid "Notes restored from SD card successfully."
msgstr "從SD卡成功地恢復筆記"

#: tmp_strings.xml:335(string)
msgid "Notes cleared successfully."
msgstr "筆記成功清除。"

#. send and receive notes
#: tmp_strings.xml:339(string)
msgid "Choose Send Method"
msgstr "選擇傳送方法"

#: tmp_strings.xml:340(string)
msgid "How would you like to send the note?"
msgstr "您想要如何傳送筆記？"

#: tmp_strings.xml:341(string)
msgid "As Text"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:342(string)
msgid "As File"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:343(string)
msgid ""
"The note already exists in the database. Please choose an action to resolve "
"the conflict. You may edit either note before choosing, or view the "
"difference by clicking on the labels below."
msgstr ""

#. Button (keep short!)
#: tmp_strings.xml:345(string)
msgid "Cancel\\nImport"
msgstr "取消\\n匯入"

#: tmp_strings.xml:346(string)
msgid "File exceeds maximum import size - are you sure it is plain text?"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:347(string)
msgid "Cannot read the note file."
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:348(string)
msgid "No files or directories"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:349(string)
msgid ""
"Choose a file below that is either a Tomboy note file (which will be "
"imported) or a plain text file (which will create a new note):"
msgstr ""

#. Title of first Note
#: tmp_strings.xml:352(string)
msgid "Tomdroid's First Note"
msgstr "Tomdroid的第一個筆記"

#: tmp_strings.xml:355(item)
msgid "Welcome to Tomdroid!\\n"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:356(item)
msgid ""
"You have no notes here yet. To get started, set your Synchronization "
"preferences under Settings. There are two synchronization options described "
"below.\\n"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:357(item)
msgid "=Online Synchronization="
msgstr ""

#. =text= makes <size:large>text</size:large>
#: tmp_strings.xml:359(item)
msgid ""
"Online Synchronization is what you are looking for if you want to sync to "
"Tomboy-Online, your own Rainy/Snowy server or any server supporting the "
"Tomboy Web REST API.\\n"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:360(item)
msgid ""
"To use it, set Sync Service to Online Synchronization in preferences then "
"provide a Server URL. Here are some of the public ones:"
msgstr ""

#. -text is for list-items.
#: tmp_strings.xml:362(item)
msgid "-Tomboy Online - https://edge.tomboy-online.org/"
msgstr ""

#. -text is for list-items.
#: tmp_strings.xml:364(item)
msgid ""
"-rainy.notesync.org - https://notesync.org:8080/[username]/[password]/\\n"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:365(item)
msgid ""
"Once set, hit the Sync logo on Tomdroid's top bar to synchronize your "
"notes.\\n"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:366(item)
msgid ""
"Note: you might want to back up your Tomboy notes before syncing, since this "
"app is still under development and may corrupt your Tomboy notes.\\n"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:367(item)
msgid ""
"Please see http://live.gnome.org/Tomboy/Directories for the location of the "
"*.note files on all platforms.\\n"
msgstr ""

#. =text= makes <size:large>text</size:large>
#: tmp_strings.xml:369(item)
msgid "=SD Card="
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:370(item)
msgid ""
"Put your Tomboy notes (*.note) on your SD Card under tomdroid/. Once the "
"notes are copied, set Sync Service to SD Card in preferences then hit the "
"Sync logo on Tomdroid's top bar.\\n"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:371(item)
msgid ""
"Also, Tomdroid is always looking for new contributors. If you are interested "
"join the tomdroid-dev team on Launchpad: http://launchpad.net/~tomdroid-"
"dev.\\n"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:372(item)
msgid ""
"Lastly, if you encounter any issue, please report it at: "
"https://bugs.launchpad.net/tomdroid"
msgstr ""

#. 30 chars max
#: tmp_strings.xml:380(string)
msgid "Tomdroid notes"
msgstr "Tomdroid筆記"

#. 4000 chars max
#: tmp_strings.xml:382(string)
msgid ""
"A Tomboy client for Android. Tomboy is a desktop note-taking app using a "
"wikiwiki approach and a simple user interface.\\n\\n* Note format "
"compatibility with Tomboy\\n* Online note synchronization with Rainy, Snowy "
"or Tomboy Online\\n* SD Card importation\\n* Home screen shortcuts\\n* Send "
"and receive text or note-files from any app\\n* Open source!"
msgstr ""

#. 80 chars max
#: tmp_strings.xml:385(string)
msgid "Note-taking app with online synchronization compatible with Tomboy"
msgstr ""

#. 500 chars max
#: tmp_strings.xml:388(string)
msgid ""
"* Notes can now be created, edited and deleted\\n* Completely redesigned for "
"both tablets and phones\\n* Sync your notes with compatible web-services or "
"to your SD card\\n* Send and receive note files or text from any app\\n* "
"More configurable than before\\n* Available in even more languages\\n\\n And "
"much more, for a complete list of changes please see "
"https://launchpad.net/tomdroid/+announcements"
msgstr ""

#. Launchpad Translation String
#: tmp_strings.xml:391(string)
msgid "translator-credits"
msgstr ""
"Launchpad Contributions:\n"
"  taijuin lee https://launchpad.net/~taijuin"
